屌那星 食飯籌都有得炒

蓋清今次又賺幾多？

就係呢班仆街搞到我食唔撚到

一日做50個客就$10000 一個月搵多$300000

犯賤

阿爾克馬爾